愛情到底係命運，定係選擇？

有時候我地會遇到一個一見到就覺得係命中注定既人，
有時候我地會遇到一個一見到冇諗過會係變成情侶既人（姐係純粹係佢追你你後尾受左）。
如果你係相信命運既，但你既愛情係後者既情況下發生，你係咪一定會放棄？
另外，如果雙方都覺得係命中注定，當然係完美，但如果有一方唔覺得係命中注定但仍然肯行落去，咁係咪代表呢段愛情係有瑕疵？

緣聚緣散 皆有定數

我諗起有句說話我覺得講得好啱, " we fall in love by chance, but we stay in love by choice"

我很快就適應了這種生活，開始懂得逢場作戲，雖然多半是露水情緣，不過，沒關係啦，哪來那麼多的一生一世？

你係有錢仔或靚女咪係選擇
其他都係命運多

沒有命運的巧合和選擇錯了都不會得到你想要的愛情

一切都是注定的

緣在天定 份靠人為

both

agree
緣係天賜，份係靠自己維繫

無論有無結果，好定壞，我都信係命運

相愛到係命運，行到落去係選擇。
假如最後有一方選擇唔行落去，而另一方卻選擇繼續追隨，最後都係失敗，咁對被遺棄嗰個黎講，
一齊唔到最終都好似命運？
只有兩方都選擇大家時先係選擇？定係都係命運。
好迷茫。

你既選擇空間係命運決定